依家啲大媽為左地鐵個位可以去到幾盡？

屌你拎住個喼 碌到我隻腳卡住 竟然可以繼續拉 車埋過去搶位 唔屌聲你都可以扮冇事

嬲到我呢

兜腳踢喼啦呢啲一定

強國人越來越放肆

只因你呢d鍵盤死毒撚

喺連登post得都預比人問㗎喇

有冇開聲屌

唔敢當場開聲屌人就放人地排一黎
好廢

上黎

即刻踢喼加𨳒佢老母啦

試過俾人碌 趁佢落車一野踢佢個喼

一碌就踢喼啦
影上網無人同情 仲要比人笑你反應慢呀

見到樓主，嬲爆爆咁上連燈開post

大大聲咁講 睇住啦 佢即刻先意識到 但好厚面皮扮冇事